原來你地淨係對住個mon 嬲 講到要行動就唔見人

屌晒你班休息撚
話咩太遲講 根本就係比藉口自己

我都好嬲，熱門無行動post，P牌又推唔起，屌

突發！香城online現已公開發售！

樓主全部POST都係屌自己人
佩服佩服

係呀 全部人應該休息 唔好戴口罩 慢慢等
等到成班可以返大灣區 唔應該屌佢地呀

你見條街有幾多人罷工罷買罷搭黨鐵跳閘帶口罩你就知咩料啦

會出去嗰班俾人拉哂咁滯
其他人都係精神上 口號上支持

我都俾人fake過2次
出到去10個人都冇 等咗陣返屋企算